2047點搞

不如諗下2047點搞啦！
97回歸前，都用左十幾年傾
距離2047，仲有廿幾年，到時你地幾歲
下一代點算？
會唔會依加爭取2047嘅野仲實際
唔做？等收皮啦

一國一制大家都唔制啦
到時香港人乜鳩都冇say
宜家獨左佢算

獨？點獨？有無plan？
依加班議員有無plan?
定係諗住鳩叫幾年，呃一百幾十萬就算？

無人諗過，仆街啦